PS4勇者實在太囂張有冇人買左?

以前psp玩過覺得好正好搞笑 係唔係一定要有vr先玩到?

應該係

咁真係晒晒隻game

引你買vr

有諗過買，但係好似得好少關

ps4更擺明要你要dlc
隻game好正 一反傳統 好game

買咗，唔算好玩
同類型我覺得Tethered 好玩d

如果真係有dlc又唔怕買
之前隻mort blitz都好正，但dlc等極都無

試玩咗陣,隻game要用腦
再長期帶VR鏡玩好傷神
同埋d角色移動好慢

我寧願佢出普通畫面

想買 但無VR

以前PSP 玩左好正

只玩過h版